恒大仔 恒大仔

恒大仔 恒大仔 恒大仔 恒大仔
恒大仔 恒大仔 恒大仔 恒大仔
恒大仔 恒大仔 恒大仔 恒大仔
恒大像 海市蜃樓

啱數

老餅恆大仔

90後

郭富城嘅弱

恒大到 人未報 好走快兩步
他朝他不收你 你冇前途